<?xml version="1.0" ?> 
<pollo>
    <linea>
        <autor><![CDATA[PROFESOR DE EGB]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Porque quería llegar al otro lado.]]></frase>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[PROFESOR DE ESO]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Aunque se los explique, queridas bestias, no podrán entenderlo.]]></frase>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[PROFESOR DE FACULTAD]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Para saber por qué el pollo cruzó la carretera (tema que se incluirá en el parcial de mañana), lean los apuntes desde la página 2 a la 3050.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[BUDA]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Preguntar eso niega tu propia naturaleza de pollo.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[MOISÉS]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Y Dios bajó de los cielos y le dijo al pollo... "Cruza la carretera". Y el pollo cruzó la carretera y todos se regocijaron.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[SÓCRATES]]></autor>
        <frase><![CDATA[ ¿Sabes qué es un pollo?.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[PLATÓN]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Porque buscaba salir de la caverna.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[ARISTÓTELES]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Está en la naturaleza de los pollos cruzar la carretera.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[HIPÓCRATES]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Debido a un exceso de humores en sus páncreas.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[SANTO TOMÁS]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Para descubrir la escencia y existencia de la carretera.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[MAQUIAVELO]]></autor>
        <frase><![CDATA[ La cuestión es que el pollo cruzó la carretera. ¿A quién le importa por qué?. El fin de cruzar la carretera justifica cualquier medio.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[CRISTÓBAL COLÓN]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Para ir donde ningún pollo ha estado antes.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[DESCARTES]]></autor>
        <frase><![CDATA[ El pollo cruzó la carretera y luego existió.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[SHAKESPEARE]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Para ser.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[HUME]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Buscaba una experiencia sensible.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[KANT]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Porque quería descubrir más allá del fenómeno "neumo" de la carretera.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[QUESNAY]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Porque buscaba más tierra.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[HUSSERL]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Fenomenológicamente, el pollo debe descubrir el camino.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[NITZSCHE]]></autor>
        <frase><![CDATA[ El pollo ha muerto... ¡Viva la carretera!.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[HEGEL]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Hay una relación dialéctica entre el pollo y la carretera.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[ENGELS]]></autor>
        <frase><![CDATA[ ¿Por qué no cruzó el pollo la carretera?.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[MARX]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Era una inevitabilidad histórica.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[DARWIN]]></autor>
        <frase><![CDATA[ A lo largo de grandes períodos de tiempo los pollos han sido seleccionados naturalmente de modo que ahora tienen una disposición genética a cruzar carreteras.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[ALBERT EINSTEIN]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Si el pollo ha cruzado la carretera o la carretera se ha movido debajo del pollo depende de tu marco de referencia.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[ANTONIO GRAMSCI]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Para hacer la revolución cultural de la carretera.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[SIGMUND FREUD]]></autor>
        <frase><![CDATA[ El hecho de que estés preocupado porque el pollo cruza la carretera revela tu inseguridad sexual.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[SIGMUND FREUD]]></autor>
        <frase><![CDATA[ "Si el pollo no cruza la calle reprimiría sus instintos sexuales, lo que le ocasionaría un trauma aún mayor".]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[HEINRICH RICKERT]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Para hacer la hermenéutica de la carretera.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[HEMINGWAY]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Para morir. Bajo la lluvia.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[BORGES]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Porque salió del laberinto y no quiso meterse en las ruinas circulares.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[HEIDEGGER]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Porque está-en-el-mundo y hubo una referencia significativa con la carretera... se le interponía en su camino.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[JEAN PAUL SARTRE]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Porque era libre.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[LYOTARD]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Porque la carretera es muy postmoderna.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[MICHEL FOUCAULT]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Para descubrir cual es la estructura del poder de la carretera.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[MARTIN LUTHER KING]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Veo un mundo en el que todos los pollos serán libres de cruzar la carretera sin que sus motivos se pongan en cuestión.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[FIDEL CASTRO]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Porque lo perseguía un yankie.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[RONALD REAGAN]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Se me ha olvidado.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[BILL CLINTON]]></autor>
        <frase><![CDATA[ El pollo no cruzó la carretera. Repito el pollo no cruzó la carretera.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[SADDAM HUSSEIN]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Fue un acto de rebelión no provocado y el que lancemos 50 toneladas de gas nervioso estuvo plenamente justificado.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[BILL GATES]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Acabo de lanzar el Pollo Office 2000 que no solo cruza carreteras sino que pone huevos archiva tus documentos importantes y encuadra tus cuentas.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[ANDERSEN CONSULTING]]></autor>
        <frase><![CDATA[ La desregulación del lado de la carretera del pollo amenazaba su posición dominante en el mercado. El pollo se enfrentaba a importantes retos para crear y desarrollar las competencias necesarias para encarar la competitividad del mercado. Andersen Consulting, en una relación de socio con el cliente, ayudó al pollo rediseñando su estrategia de distribución física y procesos de implantación. Empleando el método de integración avícola MIA, Andersen ayudó al pollo a emplear sus habilidades, metodología, conocimiento, capital y experiencias para alinear a los recursos humanos, procesos y tecnología del pollo en el apoyo de su estrategia global dentro de un marco de trabajo de Gestión de Programas. Andersen Consulting convocó un equipo multidisciplinar de analistas de carreteras y los mejores pollos que, junto con consultores de Andersen con profundas habilidades en la industria del transporte, abordaron durante dos días una serie de reuniones al objeto de apalancar su capital personal de conocimiento (tanto explícito como implícito) y de permitirles obtener sinergías entre sí para conseguir las metas implícitas de la entrega y diseño exitoso e implementando un marco de valores de empresa a través del continuo de procesos avícolas. Las reuniones se mantuvieron en un entorno de alto impacto que estaba estratégicamente situado centrado en la industria y elaborando un mensaje consistente claro y único frente al mercado alineado con la misión, visión y valores principales del pollo. Esto condujo a la creación de una solución integradora de negocio total. Andersen Consulting ayudó a que el cambio del pollo fuese más exitoso.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[SUSANA GIMÉNEZ]]></autor>
        <frase><![CDATA[ ¡Agárrenlo!, ¡se lleva el Mercedes y los dólares!.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[MARIANO GRONDONA]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Teniendo en cuenta la reflexión de Aristarco, bla, bla, bla, bla, bla...]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[CARLOS SAÚL MENEM]]></autor>
        <frase><![CDATA[ El pollo va bien. Cruzará mejor.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[GRACIELA FERNÁNDEZ MEIJIDE]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Vamos a investigarlo.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[RAÚL ALFONSÍN]]></autor>
        <frase><![CDATA[ ¡Felices pascuas!, ahora que ha cruzado la carretera... ¡el pollo está en orden!]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[EDUARDO DUHALDE]]></autor>
        <frase><![CDATA[ El que ha depositado pollos, recibirá pollos; el que ha depositado carreteras, recibirá carreteras.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[NORBERTO VOLANTE]]></autor>
        <frase><![CDATA[ El pollo cruzó la carretera porque consiguió salir del corralito.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[FRANCISCO VARELA]]></autor>
        <frase><![CDATA[ El pollo cruzó la carretera porque era "autopoyético".]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[FRITZ PERLS]]></autor>
        <frase><![CDATA[ El pollo cruzó la carretera porque los seres vivos tienen sabiduría "autoorganísmica".]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[TÍTULO DE TAPA DE LA NACIÓN]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Habría cruzado la carretera un pollo.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[TÍTULO DE PÁGINA 12]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Listo el pollo.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[TÍTULO DE CRÓNICA TV]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Pollo asesino cruza la carretera de la muerte... ¡imágenes sin procesar!]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[O GLOBO]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Mayor frango do mundo consegui atravesar a rodovia.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[REVISTA XXIII]]></autor>
        <frase><![CDATA[Menem y el pollo los oscuros corredores de esta relación impropia. ¿Qué hay detrás del negocio de las carreteras? Informe exclusivo[ gallinas y pollitos que reciben maíz del Estado. ¿Quiénes son los que se llevan los huevos?]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[JOSÉ SOFISMA]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Todos los pollos cruzan carreteras. El pollo cruzó la carretera. Todos los pollos son carreteras.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[SOPORTE TÉCNICO]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Yo desde acá no veo que haya cruzado la calle. Resetea el pollo y si lo seguís viendo que cruza, formateate la carretera".]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[Pollo Windows 2000]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Cruzará la carretera en junio. No, en agosto. No, seguramente en septiembre, ... mejor dicho, lo hará cuando esté listo...]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[Pollo OS/2]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Cruzó la carretera hace unos años pero nadie lo había notado.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[Pollo Microsoft]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Está en ambos lados de la carretera... se compró la carretera...]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[Pollo Netscape]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Está parado en la mitad de la carretera gritando que el pollo de Microsoft no le deja cruzar.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[Pollo Apple Macintosh]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Cruzó la carretera hace muchísimo tiempo y todavía reclama que fue el primero y que los demás pollos le robaron la idea.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[Pollo Linux]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Sólo un experto en pollos puede lograr que cruce la carretera...]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[Pollo Delphi]]></autor>
        <frase><![CDATA[ El pollo se arrastra por la carretera y se suelta en el otro lado.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[Pollo Visual Basic]]></autor>
        <frase><![CDATA[ nzHighways!TheRoad.cross (aChicken)]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[Pollo Ensamblador]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Primero construye la carretera.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[Pollo C]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Cruza la carretera sin mirar hacia los dos lados.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[Pollo C++]]></autor>
        <frase><![CDATA[ No hace falta que cruce la carretera, es suficiente con dejar un puntero en el otro lado.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[Pollo OOP (Programación orientada a Objetos)]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Tampoco necesita cruzar la carretera, simplemente manda un mensaje.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[Pollo Java]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Si necesitas tener un pollo en el otro lado de la carretera, puedes descargarlo del servidor.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[Yoda]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Tentación lado oscuro de la fuerza muy fuerte es. No resistirse pudo pollo y carretera cruzada fue.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[Luis Moya]]></autor>
        <frase><![CDATA[ ¡Trata de no atropellarlo Carlos, trata de no atropellarlo!...]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[Vecina]]></autor>
        <frase><![CDATA[ ¡No te vas a creer lo que hizo el pollo del 4ºB! ¡Ni te lo imaginas!]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[GALILEO]]></autor>
        <frase><![CDATA[ “Y sin embargo, cruza”.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[BILL CLINTON (de nuevo)]]></autor>
        <frase><![CDATA[ “Juro sobre la constitución que no ha pasado nada entre el pollo y yo” .]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[NEO (Matrix)]]></autor>
        <frase><![CDATA[ ‘El pollo no existe’.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[EINSTEIN]]></autor>
        <frase><![CDATA[ “El hecho de que sea el pollo el que cruce la carretera o que sea la carretera la que se mueve bajo el pollo, depende. Es relativo al referencial”.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[ZEN]]></autor>
        <frase><![CDATA[ “El pollo puede cruzar la carretera en vano, sólo el Maestro conoce el ruido de su sombra detrás de la pared”.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[PINOCHET]]></autor>
        <frase><![CDATA[ “Hay que fusilar al pollo inmediatamente, y también a los testigos de la escena y a 10 personas más escogidas al azar por no haber impedido este acto subversivo “.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[FIDEL CASTRO]]></autor>
        <frase><![CDATA[ “El pollo es un desertor por eso cruzó la carretera pero se arrepentirá de las injusticias de la otra carretera y créanme el pollo volverá”.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[GEORGE W. BUSH]]></autor>
        <frase><![CDATA[ “El hecho de que el pollo haya cruzado la carretera a pesar de las resoluciones de la ONU representa un grave ataque a la democracia, la justicia y la libertad. Esto prueba sin ninguna duda que teníamos que haber bombardeado esta carretera hace tiempo. Con el objetivo de garantizar la paz en esa región, y para evitar que los valores que defendemos sean otra vez atacados por este tipo de terrorismo, el gobierno de los Estados Unidos de América ha decidido enviar 17 portaaviones, 46 destructores y 154 fragatas, con el apoyo desde tierra de 243.000 soldados de infantería y por el aire de 846 bombarderos, que tendrán por misión, en nombre de la libertad y de la democracia, el eliminar todo asomo de vida en los gallineros a 5,000 Km. a la redonda, y después, asegurarse con unos disparos de misiles muy precisos de que todo lo que parezca de lejos o de cerca a un gallinero sea reducido a un montón de cenizas y no pueda nunca más desafiar a nuestra acción con su arrogancia. Hemos decidido también que después, este país será generosamente dirigido por nuestro gobierno, que reconstruirá gallineros según las normas vigentes de seguridad, poniendo a su frente a un gallo elegido democráticamente por el embajador de los USA. Para financiar todas estas reconstrucciones, nos conformaremos con el control absoluto de toda la producción de cereales de la región durante 30 años, sabiendo que los habitantes locales se beneficiaran de una tarifa preferente sobre una parte de la producción, a cambio de su total cooperación. En este nuevo país de justicia, paz y libertad, podemos asegurarles que nunca más un pollo intentará cruzar una carretera, por la simple razón que no habrá más carreteras y que los pollos no tendrán patas. God Bless America!!!]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[CHAVEZ]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Ese pollo viene de Cúcuta, compatriotas, se lo digo yo, es un peón del imperialismo yanqui que espía las rutas y el movimiento de las tropas de las FARC y el ELN, porque lo que quieren es eliminarme, como asesinaron a Simón Bolivar, con carne de un pollo envenenado por la oligarquía bogotana, por eso les recomiendo la hoja de Coca y no coman pollo que lo está acaparando la oligarquía venezolana y la oposición dirigidos por el imperalismo Yanqui y la CIA. Así que debemos activar el Plan Ávila, sacar a la Reserva, debemos proteger nuestra soberanía ante un ataque del imperio, y si ese pollo se llega a lanzar y gana alguna gobernación o alcaldía esa victoria es pírrica. Por eso compatriotas, hay que Inhabilitarlo ante el CNE a ese pollo eh mierda”]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[FREUD]]></autor>
        <frase><![CDATA[El hecho de que estés preocupado porque el pollo cruce o no la carretera revela tu inseguridad sexual.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[FOX]]></autor>
        <frase><![CDATA[ "El pollo debe cruzar la calle HOY, y sólo HOY, y voy a hacer el Instituto para Pollos Cruzadores de Caminos donde cualquier pollo podrá cruzar la calle libremente".]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[LABASTIDA]]></autor>
        <frase><![CDATA[ "Mira Joaquín, en primer término el pollo cruza la calle para llegar a la escuela a estudiar Informática e inglés. Que el poder le sirva al pollo para cruzar democráticamente".]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[ZEDILLO]]></autor>
        <frase><![CDATA[ "El pollo tiene plena libertad de derecho para elegir si cruza la calle o no, y por lo tanto nadie puede obligarlo a cruzar si no lo desea, usaremos todo el peso de la ley para evitar esto".]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[GURRÍA]]></autor>
        <frase><![CDATA[ "El pollo debe pagar una tasa impositiva por haber cruzado la calle, y los impuestos que pagará el pollo por haber usado este bien, serán beneficiosos para la macroeconomía".]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[ROBESPIERRE]]></autor>
        <frase><![CDATA[ "El pollo que cruce el camino será guillotinado... viva Francia!".]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[ALCAINE]]></autor>
        <frase><![CDATA[ "Que el pollo me pase a su hermana!".]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[CARDENAS]]></autor>
        <frase><![CDATA["No supe que el pollo cruzó la calle, pero déjeme analizarlo y le informo al respecto".]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[CLINTON]]></autor>
        <frase><![CDATA["El pollo no cruzó el camino, repito, el pollo no cruzó el camino".]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[JUAN GABRIEL]]></autor>
        <frase><![CDATA["Ni la gallina, ni el pato, el pollo es el que cruzó el camino!... el pollo es el que va a cruzar!".]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[LOPEZ DORIGA]]></autor>
        <frase><![CDATA[ "Y que cree... el pollo... el pollo cruzó el camino; toda la información de cómo cruzó, por qué cruzó, a dónde iba, de dónde venía, con qué intenciones lo hizo, quién lo acompañaba, quién lo vió... después del corte".]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[PRIMO DEL POLLO]]></autor>
        <frase><![CDATA[ "Recuérdame........."]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[Fidel Castro]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Demuestra ser un auténtico revolucionario. La carretera, símbolo de los obstáculos imperialisssstas, no le impide cruzarla y manifestar la eternidad de la Revoluciónnnn.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[Forrest Gump]]></autor>
        <frase><![CDATA[ ¡CORRE, POLLO, CORRE!]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[Gandalf]]></autor>
        <frase><![CDATA[ LLeva el anillo pollo y recuerda que es un camino difícil.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[Homer Simpson]]></autor>
        <frase><![CDATA[mmm ... pooolloooo ... grooaarrggghh.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[Pikachu]]></autor>
        <frase><![CDATA[pika pika, pika pik, pika pika pika.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[Sadam Hussein]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Fue un acto de rebelión no provocado y el que lanzasemos 50 toneladas de gas nervioso estuvo plenamente justificado.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[Iglesia de la cienciología]]></autor>
        <frase><![CDATA[ La razón está en vosotros, pero no la conocéis todavía. Mediante un módico pago de 1500 dólares, más el alquiler de un detector de mentiras y un análisis psicológico que nos permitirá descubrir la razón.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[Jesús de Nazaret]]></autor>
        <frase><![CDATA[ bienventurados los pollos , por que ellos cruzarán la carretera]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[Neil Armstrong ]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Es un pequeño paso para un pollo, pero un gran paso para el hombre]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[Codigo de conducta de Microsoft]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Lamentamos comunicarte que hemos encontrado inadecuado la foto en la que aparece un pollo cruzando la carretera, quítela en un plazo de 120 horas o su espacio será desactivado.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[Borges ]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Por que salió del laberinto y no quiso meterse en las ruinas circulares.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[Funcionario]]></autor>
        <frase><![CDATA[ ahora mísmo vamos a cerrar y no se lo puedo explicar, venga mañana.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[Mahoma]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Todo pollo debe perigrinar al menos una vez en su vida al otro lado de la carretera.]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[Leónidas]]></autor>
        <frase><![CDATA[ ¡Pollo! ¡Esta noche te comeremos en el infierno!]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[Ozzy Osbourne ]]></autor>
        <frase><![CDATA[ no lo sé, pero cuando cruze yo me como la cabeza]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[Buzz light year]]></autor>
        <frase><![CDATA[ para llegar al infinito y mas allá]]></frase>>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[Vecina]]></autor>
        <frase><![CDATA[ ¡No te vas a creer lo que hizo el pollo del 4ºB! ¡Ni te lo imaginas!]]></frase>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[Feministas radicales]]></autor>
        <frase><![CDATA[ ¿Pollo?, ¿Cómo que "pollo"?. ¿Acaso vosotros, los del sexo UNIneuronal además de pensar únicamente en comer, dormir y joder a la gente, creéis que no hay ningún ser inteligente (hembra de la especie) que pueda protagonizar hechos históricos?. Y eso de que era solo una inocente pregunta te lo metes por donde te diga ¡Vamos chicas, alcémonos todas en un poderoso grito al unísono que reivindique nuestra superioridad! ¡abajo los pollos, arriba las gallinas!.]]></frase>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[Leonardo Da Vinci]]></autor>
        <frase><![CDATA[Si mi helicóptero hubiera funcionado, ese pollo no hubiera cruzado la carretera, hubiera VOLADO sobre ella.]]></frase>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[Area 51]]></autor>
        <frase><![CDATA[Tenemos un caso de emergencia un Pollo Mutante del Espacio con Instinto de Cruzar Carreteras (PMEICC) en un Código Rojo No. 143. El pollo quiere escapar a su planeta de Xaarlt con los planos secretos de nuestra ONU. Captúrenlo con armas XL EEESRTG de tipo 94 a precision Ublorth. Advertencia Las balas de protonio no harán efecto en el Pollo. ¡¡Disparen a matar!!]]></frase>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[911]]></autor>
        <frase><![CDATA[Si el pollo es un psicópata armado, presione 1. Si está haciendo obras viales presione 2. Si el pollo cortó el tráfico presione 3. Si el pollo fue atropellada, échela a la basura.]]></frase>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[Maradona]]></autor>
        <frase><![CDATA[ Por qué la tiene adentro, y que la siga chupando..!]]></frase>
    </linea>
    <linea>
        <autor><![CDATA[Hombre Bicentenario]]></autor>
        <frase><![CDATA[ "Puede que aya una fuente de alimento, o que aya una hembra de su especie de el otro lado. También dependiendo de la especie y de la época del año puede que este emigrando."]]></frase>
    </linea>
</pollo>