<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no" ?>
<facts>
  <fact><![CDATA[La raíz cuadrada de Chuck Norris es dolor. No intentes elevarlo al cuadrado, pues el resultado es muerte.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris come bistec cada comida. La mayoría de las veces se olvida de matar la vaca.]]></fact>
  <fact><![CDATA[La Primera Ley de la Termodinámica afirma que la energía ni se crea ni se destruye, excepto si se encuentra con Chuck Norris.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris no lo considera sexo si la mujer sobrevive.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris duerme con una almohada bajo su pistola.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Vivimos en un universo en expansión. Todo él intenta huir de Chuck Norris.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Las lágrimas de Chuck Norris curan el cáncer. Por desgracia, Chuck nunca llora.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris puede empezar una casa por el tejado.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Julio Verne se inspiró en Chuck Norris para escribir "Viaje al centro de la Tierra" ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris no se afeita, se da patadas en la cara. Lo único que corta a Chuck Norris es Chuck Norris.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris no nació, se sacó a sí mismo a patadas del vientre de su madre. Poco después, le creció barba.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris no duerme, espera.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris perdió la virginidad antes que su padre.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris no lee libros. Los mira hasta obtener la información que desea.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris hace llegar al orgasmo a una mujer apuntándola con el dedo y diciendo: "Booya".]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris comió una vez cincuenta kilos de filetes de ternera en una hora. Los primeros 45 minutos los empleó en follarse a la camarera que los traía.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris participó y ganó el rally Dakar a pie. Compitiendo contra los coches. Declaró que daba un paseo para comprar tabaco.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris derribó una vez un avión alemán apuntándole con el dedo y diciendo: "Bang!" ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris vende su orina en lata. Se le conoce como Red Bull.]]></fact>
  <fact><![CDATA[El camino más corto al corazón de un hombre es el que sigue el puño de Chuck Norris.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris tiene dos velocidades: Andar y Matar.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris gana en el Monopoly sin comprar propiedades.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Hay 1242 objetos en una habitación promedio con los que Chuck Norris podría matarte, incluyendo a la habitación en si.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris puede dividir entre cero.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris gana todos los años el Tour de Francia. En una biciestatic.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris no se moja en la lluvia: Es el agua la que se impregna de Chuck.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Cuando Chuck Norris corre con unas tijeras abiertas en la mano apuntando hacia su cara y tropieza, no es él sino el resto de la gente la que se hace daño.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Cuando Chuck Norris va a donar sangre no usa jeringuillas: Pide un cubo y un cuchillo.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris puede quemar una hormiga con una lupa... de noche.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris es la razón por la que Wally se esconde.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris es la única persona que le gana a una pared jugando al frontón.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris contó hasta infinito. Dos veces.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris es 1/8 cherokee. No se trata de que tuviera un ancestro indio, es que se comió un indio entero por los pies.]]></fact>
  <fact><![CDATA[El Hombre del Saco comprueba debajo de la cama y se va a dormir temprano porque teme a Chuck Norris.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris ha estado en Marte, es por ello no hay signos de vida.]]></fact>
  <fact><![CDATA[De noche, Chuck Norris duerme con luz. No porque tenga miedo a la oscuridad, sino porque la oscuridad teme a Chuck Norris.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris nunca llega tarde, porque el tiempo se retrasa para él.]]></fact>
  <fact><![CDATA[El oxígeno requiere de Chuck Norris para vivir.]]></fact>
  <fact><![CDATA[McGyver puede hacer un avión con un palillo de dientes, un cubo lleno de agua y tres chicles de clorofila, pero Chuck Norris puede matarle y robárselo.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris no tiene barbilla; detrás de su barba tiene un tercer puño.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris no salta, es la tierra la que se cae con la fuerza de sus piernas.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris no caza, porque cazar infiere la posibilidad de fallo. Chuck Norris mata.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris no esquiva las balas, las balas esquivan a Chuck Norris.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Si ves a Chuck Norris, él te ve a ti. Si no lo ves, en dos segundos puedes estar muerto.]]></fact>
  <fact><![CDATA[No hay teoría de la evolución, sólo las criaturas que Chuck Norris decidió dejar vivas.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Una vez un hombre preguntó si su nombre era Charles. Chuck no respondió, simplemente se le quedó mirando hasta que el hombre explotó en 34756294 pedazos.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Los créditos de "Walker de Texas" son en realidad una lista de la gente que Chuck Norris pateó (y por lo tanto, mató) ese día.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris ganó la Primera Guerra Mundial él solo.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris pidió un Big Mac en un Burger King, y le hicieron uno.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris jamás sufre estreñimiento, las heces huyen del cuerpo de Chuck.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris no grita, lanza ultrasonidos explota-cerebros.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris es el único ser que puede destruir una legión de enanos saltarines come-testículos. Y sin manos ni piernas.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris violó al Diablo sólo para oírle gritar.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris obligó a Vin Diesel a protagonizar "Un canguro superduro".]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris no se crea ni se destruye, se transforma.]]></fact>
  <fact><![CDATA[El viagra está hecho de semen de Chuck Norris solidificado.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris odia la piratería, pero ama a sus fans. Si te ve descargando un capítulo de "Walker: Texas Ranger" se generaría en él un debate interior tan profundo que destruiría el mundo.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris es la única persona del mundo capaz de editar videos digitalmente con un ábaco.]]></fact>
  <fact><![CDATA[El Titanic no chocó con un iceberg, realmente era Chuck Norris nadando (cuando le apetece un chapuzón se cruza el océano).]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris no camina. Hace girar al planeta bajo sus pies.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Según la teoría de la Relatividad, Chuck Norris puede enviarte hasta ayer de una patada giratoria.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris puede comunicarse con los muertos.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Según la cromodinámica cuántica el universo se divide en dos; Chuck Norris y el resto.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris no puede clonarse: el mejor y único intento conocido hasta la fecha dio como resultado a José Manuel Parada.]]></fact>
  <fact><![CDATA[El presidente de los Estados Unidos Harry S. Truman decidió no lanzar a Chuck Norris en Hiroshima, ya que era demasiado cruel. En su lugar, decidió lanzar las flatulencias de Chuck Norris, ya que era más humano. A estas flatulencias se les conoce como Bomba Atómica.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris ha llevado a los tribunales a la cadena de televisión americana NBC por emitir la serie Ley y Orden, ya que ésos son los nombres patentados de sus piernas izquierda y derecha respectivamente.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris hizo llorar a Jean Claude Van-Damme con sólo mirarle.]]></fact>
  <fact><![CDATA[La Gran Muralla China fue construida para evitar que Chuck Norris entrara en China. Fracasó.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris inventó la cuchara porque matar a la gente con cuchillo era demasiado fácil.]]></fact>
  <fact><![CDATA[El poema épico nórdico Beowulf está basado en Chuck Norris.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Contrariamente a lo que dice la ciencia, la Tierra gira alrededor de Chuck Norris.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris resolvió un cubo de Rubik tan rápido que una persona que le estaba mirando explotó.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris hizo de doble de Arnold Schwarzenegger en Terminador 2, cuando este último, tenía que introducirse de pies a cabeza en el pozo de lava. Se repitió la toma 3 veces.]]></fact>
  <fact><![CDATA[El movimiento de rotación de la Tierra no es más que el efecto producido por el andar de Chuck Norris.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris es capaz de ganar al ajedrez sólo con el rey, y además con el negro.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris convirtió un disco duro en blando.]]></fact>
  <fact><![CDATA[La serpiente del jardín del Eden le sugirió a Chuck Norris que se comiera una manzana de las que habían dejado Adán y Eva. Chuck Norris se comió a la serpiente y a todas las manzanas. Dios no tuvo cojones de decirle nada.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris escaló el Everest para ver si podía tocar el cielo, y lo consiguió. Después lo bajó esquiando con un solo esquí. Se trajo un trozo como trofeo.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris rescató al capitán Nemo de las profundidades del oceáno, a pulmón.]]></fact>
  <fact><![CDATA[El mar muerto está muerto porque Chuck Norris lo mató.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Dios es invisible, porque se esconde de Chuck Norris ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris creó el efecto mariposa. Un día dio una patada giratoria y al siguiente Thailandia era absorbida por un Tsunami.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris se comió una vez una tarta entera antes de que sus amigos pudieran decirle que había una stripper dentro.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Papá Noel era real hasta que se le olvidó el regalo de Chuck Norris.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Cuando Chuck Norris sonríe, un hombre moribundo salva su vida. Lamentablemente Chuck Norris sólo sonríe despues de matar a alguien.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Cuando Neil Angstrom estuvo en la Luna, encontró una nota escrita que ponía: "Chuck estuvo aquí".]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris reta a las estatuas a una competición de quedarse mirando uno a otro. También retó al Sol a la misma competición. De momento, Chuck Norris sigue invicto.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Si no conoces a tu padre biológico, probablemente sea Chuck Norris.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris no corta el césped. Simplemente le advierte que si crece, se arrepentirá.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris ganó una carrera de fórmula uno empujando el coche.]]></fact>
  <fact><![CDATA[El cambio climático se amolda al estado de ánimo de Chuck Norris ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Un día que Chuck Norris estaba aburrido decidió irse a los países del Este para matar a sus habitantes a base de pellizcos en los ojos... los supervivientes son ahora conocidos como Japoneses , Chinos y Coreanos.]]></fact>
  <fact><![CDATA[No existen locos, sino gente a la que Chuck miró fijamente a los ojos.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Una vez, Chuck Norris pateó a un caballo en la barbilla. Sus descendientes son conocidos hoy en día como jirafas.]]></fact>
  <fact><![CDATA[No todo el mundo que se enfrenta a Chuck Norris muere. Algunos se alejan. Son llamados astronautas .]]></fact>
  <fact><![CDATA[Cuando Bruce Banner se cabrea, se transforma en Hulk. Cuando Hule se cabrea, se transforma en Chuck Norris.]]></fact>
  <fact><![CDATA[El primer Helicóptero que voló no tenía Motor para las Hélices, tenía Chuck Norris.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Los dinosaurios miraron mal a Chuck Norris una vez. Sólo una.]]></fact>
  <fact><![CDATA[El principal producto exportado por Chuck Norris es dolor.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Cuando sube al ascensor, Chuck Norris no pulsa ningún botón. Más le vale al ascensor saber a qué piso necesita ir Chuck.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris vendió su alma al Diablo a cambio de su rudo buen aspecto y su inigualable destreza en las artes marciales. Poco después de finalizar la transacción, Chuck dio una patada giratoria al Diablo en la cara y recuperó su alma. El Diablo, que aprecia la ironía, no pudo enfadarse con él, y admitió que debía haberla visto venir. Ahora juegan al póquer el segundo miércoles de cada mes.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Cuando Chuck Norris manda su declaración de la renta, envía los formularios en blanco e incluye una foto suya, en guardia y listo para atacar. Chuck Norris nunca ha tenido que pagar sus impuestos.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Si le preguntas a Chuck Norris qué hora es, siempre responde "Faltan dos segundos". Después de preguntarle "¿Dos segundos para qué?", te pega una patada giratoria en la cara ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Mientras rodaba Walker: Texas Ranger, Chuck Norris resucitó a un corderito, que había nacido muerto, frotando prolongadamente su barba contra la criatura. Poco después de que el animal volviera a la vida, Chuck Norris le dio una patada giratoria delante de todo el mundo, rompiéndole el cuello, para recordar a la multitud que lo que Chuck nos da, Chuck nos lo quita.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris apostó una vez contra la NASA a que podía sobrevivir a una entrada en la atmósfera desde el espacio sin traje protector. El 19 de julio de 1999, un Chuck Norris desnudo reentró en la atmósfera terrestre recorriendo 14 estados y alcanzando una temperatura de 3.000 grados. La NASA, avergonzada, publicó que había sido un meteorito, y le sigue debiendo una cerveza.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris viajó al pasado para evitar la muerte de John F. Kenedy. Repelió los tres disparos efectuados por Oswald al impactar con su barba, tras lo que Kenedy explotó del asombro.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris dona sangre a menudo. Pero rara vez es la suya.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris se comio el higado de Hannibal Lecter.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris aparecía en Street Fighter II, pero en la versión definitiva lo suprimieron porque siempre ganaba.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Un oso trató de devorar a Chuck Norris. Chuck le mostró su mejor golpe y el oso decidió devorarse a sí mismo, ya que era la forma menos dolorosa de morir.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Una encuesta demostró que un 93% de las mujeres piensan en Chuck Norris cuando hacen el amor. Otra encuesta similar demostró que Chuck Norris piensa en Chuck Norris el 100% del tiempo cuando hace el amor.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Un rumor dice que un hombre derrotó a Chuck Norris. Este falso rumor fue difundido por el propio Chuck para que más personas se enfrentasen a él.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Cualquier persona puede mear en el suelo, pero Chuck Norris puede cagar en el techo.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris no conoce la existencia de esta página. Si fuese así, hubiese matado a Internet.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris tiene un 100% de probabilidades de dejar embarazada a una hembra, ya sea de su especie o no, y con preservativo.]]></fact>
  <fact><![CDATA[George W. Bush sólo recibió un voto en las elecciones presidenciales tras su primer mandato: el de Chuck Norris. Evidentemente, fue reelegido como presidente de los Estados Unidos.]]></fact>
  <fact><![CDATA[La SGAE paga un cánon a Chuck Norris cada vez que éste compra cd's vírgenes.]]></fact>
  <fact><![CDATA[El corazon de Chuck Norris no se parará nunca, Chuck le amenazó con sacarle de dentro y darle una patada giratoria.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris no envejece. No le ve utilidad.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Moisés no separó las aguas del Mar Rojo, fue Chuck Norris de una patada.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris lee CD's y DVD's (regrabables).]]></fact>
  <fact><![CDATA[La NASA investiga la posibilidad de vivir en otros planetas. Es la única esperanza de huir de Chuck Norris.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris solo sabe que lo sabe todo, incluso aquello que tu piensas que sólo tu sabes.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Darth Vader no mató a los jedi, fue Chuck Norris vestido de ranger.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Se comenta que los oponentes de Chuck Norris en Walter eran condenados a muerte.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris puede escuchar el silencio.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris no cree en Dios. Dios cree en Chuck Norris.]]></fact>
  <fact><![CDATA[A Chuck Norris nunca se le cuelga un Windows.]]></fact>
  <fact><![CDATA[De adolescente, Chuck Norris dejó embarazadas a todas las enfermeras de un convento perdido en las colinas de la Toscana. Nueve meses después, las enfermeras dieron a luz a los Miami Dolphins de 1972, el único equipo imbatido de la historia del fútbol americano profesional.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Una vez, un ciego pisó el zapato de Chuck Norris. Chuck le dijo "¿No sabes quién soy? ¡Soy Chuck Norris!" La mera mención de su nombre curó la ceguera del hombre. Desgraciadamente, la primera, última y única cosa que este hombre llegó a ver fue una mortal patada giratoria lanzada por Chuck Norris.]]></fact>
  <fact><![CDATA[La novia de Chuck Norris le preguntó una vez cuántos robles roería un roedor si los roedores royeran robles. Él le gritó "¿CÓMO TE ATREVES A HACER RIMAS EN PRESENCIA DE CHUCK NORRIS?", y le rajó la garganta. Sosteniendo el cuello sangrante de su novia en la mano, exclamó "Don't Fuck with Chuck" (intraducible juego de palabras). Dos años y cinco meses después se dio cuenta de la ironía de su frase, y se rió con tanta fuerza que todo el mundo a un radio de cien millas se quedó sordo.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris descubrió una nueva teoría de la relatividad acerca de múltiples universos en los que Chuck Norris es mucho más duro que en este. Cuando fue descubierta por Albert Einstein y hecha pública, Chuck Norris le dio una patada giratoria en la cara. Ahora conocemos a Albert Einstein como Stephen Hawking.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris abrió una amplia tienda de pantalones. Sus trabajadores se pusieron en huelga porque según ellos " Chuck no nos pagaba " .... No se volvieron a ver a esos trabajadores. Poco despues la TV hizo una adaptación titulada "Los 4400"...Solo que en esta adaptación los desaparecidos vuelven...lógicamente eso último nunca ocurrió.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Nietzsche escribió: "Dios ha muerto. Firmado: Nietzsche". Cuando murió, apareció una pintada: "Nietzche ha muerto. Firmado: Dios". Chuck Norris escribió en su diario: "Hoy he matado a Nietzsche por inyectarse drogas. Mañana voy a por Dios". Dios murió. De una patada giratoria.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Los sueldos son tan bajos por el canon "Chuck Norris", que pagan todos los países por no ser arrasados de una patada-giratoria-triple-voladora de Chuck.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Su único amigo, Ninja Estrella Negra, murió a causa de los virus de un estornudo de Chuck.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris es el único conductor que va por la derecha en Inglaterra y no le pasa nada ]]></fact>
  <fact><![CDATA[La curvatura espacio tiempo sólo es uno de los efectos de la patada giratoria de Chuck Norris ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Un día se enfrentaron Dios y Chuck Norris, desde entonces existe el ateismo ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Los vascos no son brutos, sólo son nietos de Chuck Norris ]]></fact>
  <fact><![CDATA[El Ratoncito Pérez no existe. Dejó de existir al intentar robarle un diente a Chuck Norris.]]></fact>
  <fact><![CDATA[La unica persona que esquivo una patada giratoria de Chuck Norris fue Bruce Lee, que murió poco después, de arrepentimiento.]]></fact>
  <fact><![CDATA[La única persona que puede ganar a Chuck Norris, es Chuck Norris, la pelea aún no ha acabado de momento lleva ventaja Chuck Norris.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris no se asea, la suciedad se desprende de su cuerpo cuando Chuck se lo ordena.]]></fact>
  <fact><![CDATA[No existen más actores de películas de acción, solo Chuck Norris, los demás no son más que Chuck disfrazado.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris se fumó 5 paquetes de cigarrillos diarios durante 5 años, desarrollo 13 tipos diferentes de cáncer de pulmón, y los venció todos aguantando la respiración, CHUPATE ESA LANCE ARMSTRONG...]]></fact>
  <fact><![CDATA[Rocco Sifredi y Nacho Vidal recibieron clases de educación sexual de Chuck Norris.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Cuando una actriz porno no puede correrse piensa en Chuck.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Cuando un actor porno no puede correrse.... también piensa en Chuck.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris programó un Macintosch con BASIC.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Si una sangijuela chupa la sangre de Cuck, explota.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris batió el récord de cuánto se tardaba nadando...del Pacífico al Atlántico... por debajo del agua... sin botellas de oxígeno.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris conoce la última cifra de Pi.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris SÍ sabe donde esta el punto G.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris tiene visión de rayos X, (lo que explicaría por qué diablos ganaba siempre al Trivial) ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris puede comerse su propia cabeza.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris puede hacer un angulo de 361 grados.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris puede cuadrar el círculo.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Si consigues deletrear "Chuck Norris" en el Scrabble, ganaras. Siempre ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris puede ganar al conecta 4 con tres movimientos.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris sabe que ÉL es el sentido de la vida y la respuesta a las grandes preguntas de la humanidad.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris solo come personas y bocadillos de gravilla con clavos.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris conoce todos los idiomas que se hablan en el mundo. Los que no se hablan también.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Cuando Chuck Norris juega al buscaminas y va a pinchar encima de una mina, esta se mueve.]]></fact>
  <fact><![CDATA[El desierto del Sahara era antes un lago, pero un día Chuck Norris tenía sed y pasaba por ahí]]></fact>
  <fact><![CDATA[Lo único más doloroso que una patada giratoria de Chuck Norris son dos patadas giratorias de Chuck Norris.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris puede chatear por el messenger sin estar conectado a Internet.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Al final del libro Guinness de los records se especifica que todos los records han sido batidos por Chuck Norris. Los que aparecen en sus páginas sólo son lo más cerca que han estado otras personas de la marca de Chuck.]]></fact>
  <fact><![CDATA[¿Qué pasa por la mente de las víctimas de Chuck Norris antes de morir? El pie de Chuck.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris conduce una furgoneta de helados cubierta por calaveras humanas.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Una señal de aparcamiento para minusválidos no significa que sea para esas personas. Es un aviso de que el sitio pertenece a Chuck Norris y que te dejará minusválido si aparcas en él.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris no se ducha, sólo toma baños de sangre.]]></fact>
  <fact><![CDATA[La policía describe a cualquier persona atacando a Chuck Norris como un código 45-11... un suicidio.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris una vez retó a Lance Amstrong a una competición de "¿Quién tiene más testículos?". Chuck ganó por 5.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris jugó a la ruleta rusa con una pistola totalmente cargada. Y ganó.]]></fact>
  <fact><![CDATA[¿Qué es lo último que se oye antes de recibir una patada giratoria de Chuck Norris? Nadie lo sabe. Los muertos no hablan.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris no juega a ser Dios. Jugar es de niños.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris no puede amar. Lo más parecido que puede hacer es no matar.]]></fact>
  <fact><![CDATA[En un acto de gran filantropía, Chuck hizo una generosa donación a la Sociedad Americana de Enfermos de Cancér. Donó 6000 cuerpos muertos para investigación científica.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Recientes estudios demuestran que el 94% de las mujeres americanas has perdido su virginidad con Chuck Norris. El 6% restante eran increíblemente gordas o feas.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris represento la Traviatta el solo, incluso en las escenas que intervenian dos personajes a la vez.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Los testículos de Chuck Norris no producen esperma. Producen diminutos ninjas blancos que reconocen una única misión: buscar y destruir.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Ser o no ser, he ahí la cuestión. ¿La respuesta? Chuck Norris.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris nunca se hizo pis en la cama de pequeño. Era la cama la que se orinaba de miedo.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris está encaminado a ser el primer presidente negro de Estados Unidos. Si estás pensando "Pero si Chuck Norris no es negro", entonces estás muerto. ¡¡Y deja de ser un racista!! ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Cuando alguien pronuncia la palabra "intenso", Chuck Norris dice: "¿Sabes qué es también intenso?" Y le parte el cuello con una patada giratoria.]]></fact>
  <fact><![CDATA[La TNT fue inicialmente desarrollada por Chuck Norris para curar la indigestión.]]></fact>
  <fact><![CDATA[La palabra es más poderosa que la espada... si es la de Chuck Norris.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Se rumorea que alguien fue capaz de vencer a Chuck Norris, pero la voz no se llego a correr porque Chuck Norris le partió las piernas.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris tiene una foto suya en el límite del universo sobre la chimenea.]]></fact>
  <fact><![CDATA[En las películas de acción, Chuck Norris se contiene para que no explote el equipo de realización.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Cuando unas campanillas suenan un angel recibe alas. Cuando un crujido suena es otro cuello roto por Chuck.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Se rumorea que unos fantasmas acecharon a Chuck. Aún se investiga la existencia de estos.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Durante la Guerra de Vietnam, Chuck Norris dejó que lo capturaran. Como tortura, le hicieron comerse sus propias entrañas. Al terminar pidió el segundo plato.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Aquel que dijo "sólo los buenos mueren jóvenes" probablemente iba con Chuck Norris al parvulario.]]></fact>
  <fact><![CDATA[El que ríe el último ríe mejor. El que se ríe de Chuck Norris... muere.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris es como un perro. No sólo porque huele el miedo, sino porque puede mearse en todo lo que le salga de los huevos.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris lleva las películas al videoclub dos días después y sin rebobinar. Ni siquiera tiene el carnet del videoclub.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Cuando Chuck Norris nació nadie tubo cojones a darle la "palmadita" en el culo. De hecho, todo el equipo médico explotó cuando Chuck les miró.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Superman desafió a Chuck Norris... todo el mundo sabe el resultado ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris jugó un "calientamanos" con Eduardo Manostijeras y le ganó.]]></fact>
  <fact><![CDATA[La madre del rey está así porque Chuck Norris le dio una collejita (amistosa).]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris era el quinto Teletubbie, pero nadie tubo cojones a ponerle el traje.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris usa ácido sulfúrico de enjuague bucal ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Cuando Chuck Norris se afeita (de las pocas veces que se afeita) usa hojillas de diamante. Las talla el mismo con los dientes.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris puede ganar al Counter-Strike solo con el cuchillo.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck puede disparar un arma sin balas.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris puede ganar el juego Conecta 4 en sólo 3 movimientos.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Los Dinosaurios miraron mal a Chuck Norris una vez. UNA VEZ.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Para demostrar que vencer el cáncer no es tan difícil, Chuck Norris se fumó 15 cartones de tabaco al día durante dos años, y desarrolló 7 tipos diferentes de cáncer, sólo para librarse de ellos haciendo flexiones durante 30 minutos. ¡Chúpate ésa, Lance Armstrong! ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris es 1/8 Cherokee. No tiene nada que ver con sus antepasados, el tío se comió un puto indio.]]></fact>
  <fact><![CDATA[En la letra pequeña de la última página del libro de los records Guinness dice que todos los records registrados fueron realizados por Chuck Norris, aquellos que aparecen listados ahí son los que más cerca le llegaron.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris ha demandado a la NBC, alegando que Ley y Orden son marcas registradas para sus piernas derecha e izquierda.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris murio hace 10 años, solo que La Muerte no ha tenido el valor de decirselo.]]></fact>
  <fact><![CDATA[No hay mentón tras la barba de Chuck Norris. Tan sólo hay otro puño.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris una vez dió una patada voladora tan fuerte a un tipo, que su pié rompió la velocidad de la luz, viajó en el tiempo y mató a Amelia Earhart mientras volaba por el pacífico.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Las marcas en los campos de maíz antes atribuídas a los extraterrestres es la manera que tiene Chuck Norris de decirle al mundo que a veces el maíz tiene que estar tendido un maldito rato.]]></fact>
  <fact><![CDATA[La principal exportación de Chuck Norris es el dolor.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Si puedes ver a Chuck Norris, él puede verte. Si no puedes ver a Chuck Norris, puede que estés a sólo unos segundos de la muerte.]]></fact>
  <fact><![CDATA[No hay teoría de la evolución, solo una lista de criaturas a las que Chuck Norris permite vivir.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris se comió una vez 100 kg de carne en una hora. Se pasó los primeros 45 minutos tirándose a la camarera.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris mide 3 metros de alto, pesa dos toneladas, respira fuego y se puede comer un martillo y aguantar en pie un tiro de escopeta.]]></fact>
  <fact><![CDATA[La Gran Muralla China fue creada originariamente para mantener alejado a Chuck Norris. Fracasó miserablemente.]]></fact>
  <fact><![CDATA[La mayoría de la gente tiene 23 pares de cromosomas. Chuck Norris tiene 72... y todos venenosos.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Si le preguntas a Chuck Norris qué hora es, siempre responde "Faltan dos segundos". Después de preguntarle "¿Dos segundos para qué?", te pega una patada giratoria en la cara.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris conduce un cochecito de los helados cubierto de calaveras humanas.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Cuando Chuck Norris manda su declaración de la renta, envía los formularios en blanco e incluye una foto suya, en guardia y listo para atacar. Chuck Norris nunca ha tenido que pagar sus impuestos.]]></fact>
  <fact><![CDATA[El camino más rápido para llegar al corazón de un hombre es el puño de Chuck Norris.]]></fact>
  <fact><![CDATA[¿Que es lo último que pasa por las mentes de las víctimas de Chuck Norris? Sus botas.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris es el único hombre vivo que ha derrotado a un muro de ladrillos en un partido de tenis.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris no hace mantequilla, propina patadas giratorias a las vacas y la mantequilla sale de ellas.]]></fact>
  <fact><![CDATA[De adolescente, Chuck Norris dejó embarazadas a todas las enfermeras de un convento perdido en las colinas de la Toscana. Nueve meses después, las enfermeras dieron a luz a los Miami Dolphins de 1972, el único equipo imbatido de la historia del fútbol americano profesional.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Cuando el Hombre del Saco se va a dormir cada noche, mira en su armario para ver si está Chuck Norris.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Una señal de aparcamiento para minusválidos no significa que ese sitio esté reservado para minusválidos. En realidad, es una advertencia de que el sitio pertenece a Chuck Norris, y que te quedarás minusválido si aparcas ahí.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Alguien intentó decirle una vez a Chuck Norris que las patadas giratorias no son la mejor manera de dar una patada a alguien. Este hecho ha sido registrado por los historiadores como el peor error que nadie ha cometido jamás.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Si Chuck Norris llega tarde, más le vale al tiempo ir más despacio.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Nagasaki nunca recibió una bomba atómica. Chuck Norris saltó de un avión y dio un puñetazo en la tierra.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris aparecía originalmente en el juego "Street Fighter II", pero fue eliminado por los Beta Testers porque cada botón hacía que diera una patada giratoria. Cuando se le preguntó por este "fallo en el sistema" Norris respondió "Eso no es un fallo en el sistema".]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris derribó en una ocasión un avión alemán con su dedo gritando "Bang!" ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris tiene dos velocidades: Caminar y Matar.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Contrariamente a la creencia popular, América no es una democracia. Es una Chucktadura.]]></fact>
  <fact><![CDATA[En lugar de ser parido como un bebé normal, Chuck Norris decidió abrirse paso a puñetazos desde el vientre de su madre.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Si buscas en Google "Chuck Norris siendo apaleado" te da 0 resultados, simplemente no puede suceder.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris puede cerrar de un golpe una puerta giratoria.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Mientras que muchas personas usan un pijama de superman, Superman usa un pijamas de Chuck Norris.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris puede dividir entre cero.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Cuando Chuck Norris va a donar sangre no usa jeringuillas: Pide un cubo y un cuchillo.]]></fact>
  <fact><![CDATA[No existen minusválidos sino gente que ha peleado con Chuck Norris.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris puede quemar una hormiga con una lupa... de noche.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris es la razón por la que Wally se esconde.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris no lee el periódico, lo estudia.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris no grita, lanza ultrasonidos explota cerebros.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris dona sangre a la Cruz Roja frecuentemente. Sólo que nunca es la suya.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris se comió una vez una tarta entera antes de que sus amigos pudieran decirle que había una bailarina dentro.]]></fact>
  <fact><![CDATA[La unidad militar Chuck Norris no fue usada en el juego Civilization 4 porque un solo Chuck Norris podría derrotar a la combinación de naciones del mundo en un solo turno.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Las Tortugas Ninja están basadas en una historia real. Chuck Norris se comió una vez una tortuga entera, y cuando la cagó, ésta medía dos metros y había aprendido karate.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Al principio, Dios dijo hagase la luz...y Chuck Norris respondio ¡ Pidelo por favor ! ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Al principio solo estaban Dios y Chuck Norris...ahora no ves a Dios verdad? ]]></fact>
  <fact><![CDATA[En el principio de los tiempo Chuck Norris creo Dios y a la patada giratoria...enseguida se dio cuenta de que la patada giratoria era buena ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Una vez Chuck Norris tuvo una ereccion...no hubo supervivientes ]]></fact>
  <fact><![CDATA[La idea original del reality supervivientes era meter a 16 personas en una isla cn Chuck Norris...al morir todos en el episodio piloto decidieron quitar a Chuck del concurso ]]></fact>
  <fact><![CDATA[DIOS CREO EL MUNDO EN 7 DIAS..... PERO CHUCK NORRIS YA HABIAN INVENTADO LA PATADA GIRATORIA ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris conoce los secretos de la isla de Lost ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris patea a dios ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris tiene 3 putas q le hacen el aseo : s. seagal, jack bauer y jesus.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck tiene la razon incluso cuando habla cosas que se cotraponen.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Si Chuck Norris te mira a la cara te la cambia! ]]></fact>
  <fact><![CDATA[No existe gente deforme solo gente que a pasado por las manos de Chuck Norris ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris enfermo una vez de cistitis , Noe tuvo que construir un arca ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Vosotros sabeis que Chuck Norris se paso el Splinter Cell con la segunda equipacion del Barça?? ]]></fact>
  <fact><![CDATA[McGyver puede hacer un avión con un palillo de dientes, un cubo lleno de agua y tres chicles de clorofila, pero Chuck Norris puede matarle y robárselo ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Cada vez que te masturbas....dios mata a un gatito. Cuando dios se masturba, Chuck Norris mata a una pantera ]]></fact>
  <fact><![CDATA[CHUK NORRIS SE AFEITA A PATADAS, ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Sabeis de que tiene miedo el miedo?, si de Chuck ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Cuando Google no encuentra algo......... le pregunta a Chuck Norris ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris no fuma cigarros, quema tabacaleras para respirar su humo ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Cuando Chuck Norris se pone la gorra, se hace de noche.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris tiene un pene,ese pene tiene,otro pene,aquel pene tiene otro pene,ese pene tiene otro pene y ESE pene es 5 veces el tuyo ]]></fact>
  <fact><![CDATA[La bomba de Hiroshima en verdad no era un bomba, Chuck Norris estaba por alli y se echo un pedo ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Osama Bin Laden y Saddam Hussein se escondian realmente de Chuck Norris no de los E.U ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Solo cuando Chuck Norris duerme, el resto del mundo puede hacerlo... ]]></fact>
  <fact><![CDATA[La probabilidad de que Chuck muera es negativa ]]></fact>
  <fact><![CDATA[La existencia de extraterrestres es nula ya que Chuck Norris los elimino a todos con una patada giratoria ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Al ultimo que vacilo a Chuck Norris se le conoce como pluton.]]></fact>
  <fact><![CDATA[La fuerza gravitacional de la Tierra es de 9.8 m/s.La fuerza gravitacional de Chuck Norris es igual al Ki de goku......mas dos ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Las torres gemelas no fueron derrivadas por atentados, es que Chuck Norris estaba jugando con los avioncitos]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris es la razón por la que Wally se esconde.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris ha contado hasta el número infinito... dos veces.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris puede dividir entre cero.]]></fact>
  <fact><![CDATA["Chuck Norris murio hace 10 años, solo que La Muerte no ha tenido el valor de decirselo." ]]></fact>
  <fact><![CDATA["Si Chuck Norris llega tarde, más le vale al tiempo ir más despacio." ]]></fact>
  <fact><![CDATA["En lugar de ser parido como un bebé normal, Chuck Norris decidió abrirse paso a puñetazos desde el vientre de su madre." ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris no se afeita, se pega una patada en la cara. Lo único que corta a Chuck Norris, es Chuck Norris.]]></fact>
  <fact><![CDATA["La casa de Chuch Norris no tiene puertas, Solo paredes que atravesar"]]></fact>
  <fact><![CDATA[La policia identifica a cualquiera q este atacando a Chuck Norris como código 45-11... un suicidio.]]></fact>
  <fact><![CDATA["Chuck Norris descubrió una nueva teoría de la relatividad acerca de múltiples universos en los que Chuck Norris es mucho más duro que en este. Cuando fue descubierta por Albert Einstein y hecha pública, Chuck Norris le dio una patada giratoria en la cara. Ahora conocemos a Albert Einstein como Stephen Hawking."]]></fact>
  <fact><![CDATA["Una vez, un ciego pisó el zapato de Chuck Norris. Chuck le dijo "¿No sabes quién soy? ¡Soy Chuck Norris!". La mera mención de su nombre curó la ceguera del hombre. Desgraciadamente, la primera, última y única cosa que este hombre llegó a ver fue una mortal patada giratoria lanzada por Chuck Norris."]]></fact>
  <fact><![CDATA["El único niño que ha podido sobrevivir a una patada giratoria de Chuck Norris fue Gary Coleman (el negrito de Arnold). No ha crecido desde entonces." ]]></fact>
  <fact><![CDATA["Chuck Norris es el único ser humano en demostrar el principio de incertidumbre de Heisenberg: nunca puedes saber con exactitud dónde y a qué velocidad te dará una patada giratoria en la cara." ]]></fact>
  <fact><![CDATA["Si miras a un espejo y dices "Chuck Norris" 3 veces, aparecerá y matará a toda tu familia... pero al menos habrás conseguido ver a Chuck Norris." ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Sólo Bruce Lee venció a Chuck Norris, y después murieron sucesivamente él y su hijo en circunstancias misteriosas... ¡¡Chuck Norris les dio una patada giratoria a tal velocidad que nadie le vio!! ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris viene de Marte. Ésa es la explicación de que no se haya encontrado signos de vida ahí.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris pidió un Big Mac en un Burger King y se lo dieron.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris perdió su virginidad antes que su padre.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Las lágrimas de Chuck Norris curan el cáncer. Es una pena que él no haya llorado nunca.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris no duerme. Espera.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris construyó una máquina del tiempo y viajó al pasado para evitar el asesinato de JFK. Cuando Oswald disparó, Chuck detuvo las tres balas con su barba, desviándolas. La cabeza de JFK estalló de la impresión.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris vendió su alma al diablo a cambio de su rudo buen aspecto y su inigualable destreza en las artes marciales. Poco después de finalizar la transacción, Chuck dio una patada giratoria al Diablo en la cara y recuperó su alma. El Diablo, que aprecia la ironía, no pudo enfadarse con él, y admitió que debía haberla visto venir. Ahora juegan al póquer el segundo miércoles de cada mes.]]></fact>
  <fact><![CDATA[La novia de Chuck Norris le dijo una vez que tres tristes tigres tragan trigo en un trigal. Él le gritó "¿CÓMO TE ATREVES A HACER RIMAS EN PRESENCIA DE CHUCK NORRIS?", y le rajó la garganta. Sosteniendo el cuello sangrante de su novia en la mano, exclamó "Don't Fuck with Chuck" (intraducible juego de palabras). Dos años y cinco meses después se dio cuenta de la ironía de su frase, y se rió con tanta fuerza que todo el mundo a un radio de cien millas se quedó sordo.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris no lee libros. Los mira fijamente hasta que consigue la información que quiere.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris dona sangre a la Cruz Roja frecuentemente. Sólo que nunca es la suya.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Mientras rodaba Walker: Texas Ranger, Chuck Norris resucitó a un corderito, que había nacido muerto, frotando prolongadamente su barba contra la criatura. Poco después de que el animal volviera a la vida, Chuck Norris le dio una patada giratoria delante de todo el mundo, rompiéndole el cuello, para recordar a la multitud que lo que Chuck nos da, Chuck nos lo quita.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris apostó una vez contra la NASA a que podía sobrevivir a una entrada en la atmósfera desde el espacio sin traje protector. El 19 de julio de 1999, un Chuck Norris desnudo reentró en la atmósfera terrestre recorriendo 14 estados y alcanzando una temperatura de 3.000 grados. La NASA, avergonzada, publicó que había sido un meteorito, y le sigue debiendo una cerveza.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris fue el Danny Tanner original en la comedia familiar "Padres Forzosos". Fue remplazado por Bob Saget después de un desafortunado incidente con las trillizas Olsen.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris puede integrar e^(x^2) ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris puede hacer que la una serie 1/(x^n) con n menor o igual a 1 sea convergente.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris es capaz de predecir donde estara una molecula en el futuro en un fluido turbulento ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris transfiere calor de un medio frio a uno caliente si realizar trabajo ]]></fact>
  <fact><![CDATA[En sus ratos libres Chuck Norris destruye entropia ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris puede viajar a más velocidad que la luz porque la relatividad no le afecta ]]></fact>
  <fact><![CDATA[El coche de Chuck Norris tiene una caja de cambios con engranages que tienen número de dientes no primos entre si.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris ha demostrado la conjetura de Goldbach ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris calcula estructuras mediante el metodo de elementos finitos, sólo que con infiniotos elementos.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris puede hacer un control PID sin integradores que siga una entrada en parabola sin error ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Al rozar el raton el AutoCad crea los planos necesarios ]]></fact>
  <fact><![CDATA[No se sabe como pudo ser creado Chuck Norris ya que su indice de dureza es superior al del diamante.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris hace soldaduras de arco electrico con el dedo ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris construyo 10 rascacielos en 11 segundos, el primero lo utilizó para aplicar el metodo de Cross de cabeza para sus estructuras ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Los puentes que diseña Chuck Norris entran en resonancia con el viento pero no se mueven.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris utiliza el Estroncio-80, el Cesio-137 y el Plutonio-239 como sales de baño.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Estos al entrar en contacto con Chuck reducen su periodo de semidesintegracion a 10^(-100) nanosegundos si Chuck esta cansado y tiende a cero en el resto de casos.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Al no cansarse Chuck nunca se deduce del anterior axioma que el periodo de semidesintegración es cero.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris tiene una densidad superior a la de un agujero negro, aunque permite q la luz pueda escapar para que podamos verlo.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Si haces una foto a Chuck Norris en una habitación iluminada con bombillas de 2300K de temperatura aparente, estas no salen rojizas.]]></fact>
  <fact><![CDATA["Chuck Norris puede cerrar de un golpe una puerta giratoria." ]]></fact>
  <fact><![CDATA["Moisés no partió el mar en dos, sino que el mar se apartó al ver venir a Chuck Norris" ]]></fact>
  <fact><![CDATA[" Jesús no andó sobre las aguas, voló por una patada de Chuck Norris" ]]></fact>
  <fact><![CDATA[" Chuck Norris hizo el mundo en 7 minutos, después amenazó a Dios para que lo decorara en el resto de la semana " ]]></fact>
  <fact><![CDATA["Chuck Norris tiene la mejor cara de poquer de la historia. Ganó las World Series de poquer de 1983 a pesar de tener un joker, un "queda libre de la carcel" del monopoly, dos tarjetas de videoclub, un siete de espadas, y una tarjeta verde numero 4 del juego UNO." ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris can touch MC Hammer.]]></fact>
  <fact><![CDATA["Cuando Chuck Norris hace flexiones, no esta levantando su cuerpo, esta empujando el planeta hacia abajo" ]]></fact>
  <fact><![CDATA["Hacen falta 14 marionetas para hacer reir a Chuck Norris, pero sólo 2 para hacerle destruir un orfanato" ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Estaba Chuck Norris surcando los mares en su transatlántico escoltando al Titanic cuándo se le cayó un hielo de su cubata al mar y ya sabéis lo que pasó... ]]></fact>
  <fact><![CDATA[CUANDO CHUCK NORRIS SE SUELTA EL CINTURON SE LE CAE LA RANCHERA ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris, envía las prácticas sin compilar.]]></fact>
  <fact><![CDATA["Dios vio a los ojos a Chuck Norris... y tuvo miedo... tanto asi q cambió toda la historia para hacerlo solo un asesino y no el Supremo Ser que es" ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Cuando Chuck Norris lee la guia telefonica ...esta consultando el menu del dia ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris lucho solo contra la wwf completa ,gano el combate y luego se los violo a todos..]]></fact>
  <fact><![CDATA[‘’En realidad Chuck Norris era el cuarto rey mago y dio como regalo a jesus el don de la barba que llevo durante toda su vida,los reyes magos,celosos omitieron este dato de la biblia y poco despues fueron hallados muertos con misteriosas heridas al parecer de patada giratoria'’ ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris obligó a Vin Diesel a protagonizar ‘Un canguro superduro’.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Para la mayoría de la gente, el testículo izquierdo es más grande que el otro. Para Chuck Norris, cada testículo es más grande que el otro.]]></fact>
  <fact><![CDATA[En el comienzo fue la nada. Entonces Chuck Norris le dio una patada en la cara y le dijo: "buscate un trabajo". Así empezó el universo.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Hay un orden en el universo: Espacio, tiempo y Chuck Norris.... estaba bromeando... Chuck Norris es el primero.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris jugó a la ruleta rusa con un revolver completamente cargado y ganó.]]></fact>
  <fact><![CDATA[No todo el mundo que se enfrenta a Chuck Norris muere. Algunos se alejan. Son llamados astronautas .]]></fact>
  <fact><![CDATA[En Jurassic park, el Tiranosaurio Rex no estaba persiguiendo el Jeep. Chuck Norris perseguía al Tiranosaurio Rex y al Jeep.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Cuando Dios dijo "que se haga la luz", Chuck Norris dijo "pidelo por favor".]]></fact>
  <fact><![CDATA[Si por alguna paradoja espacio-temporal Chuck Norris tuviera que enfrentarse a si mismo ganaría. Y punto.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Mr T y Chuck Norris entraron juntos a un bar. El bar fue destruido instantáneamente, ya que no puede haber tanta calidad junta en un edificio.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris puede matar 2 personas a la vez con su pezón izquierdo ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Cuando la tierra fue creada, solo había 2 hombres: Dios y Chuck Norris. Ya no ves a Dios por aquí, verdad? ]]></fact>
  <fact><![CDATA[La patada voladora de Chuck Norris se utiliza como método de ejecución para los casos de pena de muerte en más de 14 estados de norteamérica.]]></fact>
  <fact><![CDATA[La casa de Chuck Norris no tiene puertas, sólos paredes que él atraviesa.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Si alguna vez Chuck Norris tiene sexo con un hombre, va a ser sólamente porque se han acabado todas las mujeres del mundo.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris nunca escribió un libro, su única publicación se formó porque las letras se agruparon por el miedo que le tenían.]]></fact>
  <fact><![CDATA[En un principio, no había nada en el mundo. Pero Chuck Norris le dió una patada voladora a la nada y le dijo "¡Empezá a trabajar!". Y esa es la historia del universo.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris muele el café con sus dientes y calienta el agua con su propia furia.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Survivor, el popular reality show donde varios extraños eran abandonados en una isla originalmente dejaba a los participantes en una isla solos con Chuck Norris. Se dice que no quedó ni una sola persona viva y la cinta que contenía el programa piloto desapareció para siempre.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris puede cerrar de un golpe una puerta giratoria.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Hace mucho tiempo Chuck Norris se encontró con un Oso enorme. El animal tuvo tanto miedo que huyó al ártico. En realidad tuvo tanto miedo que sus desendientes tienen el pelo blanco hasta el día de la fecha.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris es responsable por la sobrepoblación de china. Una vez fué anfitrión de un torneo de Karate y todas las mujeres que estaban a 1000km a la redonda quedaron embarazadas instantáneamente.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris gana al twister sentado ]]></fact>
  <fact><![CDATA[En una pelea entre batman y darth vader el ganador sera Chuck Norris ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris sabe el ultimo digito del numero pi ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris no lleva reloj,El decide la hora que es ]]></fact>
  <fact><![CDATA[No hay armas de destruccion masiva en Iraq, Chuck Norris vive en Oklahoma ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Dicen que los M&amp;M se derriten en la boca, Chuck Norris los derrite solo con la mirada.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris no tiene miedo. El miedo tiene Chuck Norris.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Los tornados no son fenomenos de la naturaleza, son muchas patadas giratorias de Chuck Norris seguidas.]]></fact>
  <fact><![CDATA[La lanzadera espacial mas potente de todo el mundo es la llamada Chuck Lancer.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris es como el ácido; Te toca y te destroza.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Cuando Dios creó el mundo, es falso que al séptimo día descansara. Lo que hacía era esconderse de Chuck Norris.]]></fact>
  <fact><![CDATA[La estación orbital MIR se precipitó a la tierra tras sufrir el impacto de una bota que salió despedida tras una patada giratoria de Chuck.]]></fact>
  <fact><![CDATA[En el lugar donde hasta hace poco estaba Suiza, ha aparecido un inmenso cráter. En su interior había una nota que decía: "He sido yo. Leí por error que en la tapa trasera de mi Rolex ponía antiChuck en vez de antichock y me dió el calentón" ]]></fact>
  <fact><![CDATA[A Chuck Norris una vez lo intentaron atropellar pero saben quien fue el que murio el conductor y la vieja q estaba cruzando el paso peatones mas atras porque el coche volo 50 metros por su patada giratoria ]]></fact>
  <fact><![CDATA[La madre de Chuck Norris le dijo una vez qe no saltase en la cama.Una vez.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris sabe qué es el Ziritione.]]></fact>
  <fact><![CDATA[El calentamiento global no tiene nada que ver con la contaminación, es el calor liberado por la fricción entre sus botas y las personas a quienes pega patadas.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Las bombas atómicas son en realidad legañas de Chuck Norris.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris en un momento de caridad donó 8 millones de cadáveres a la Universidad de Medicina de Nueva Jersey.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris instaló el Windows Xp en una calculadora sin pilas y funcionaba.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Parecerse a Chuck Norris se considera dopaje en cualquier prueba deportiva.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris comprende a las mujeres.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chucky no es un muñeco, es un espermatozoide perdido de de Chuck Norris.]]></fact>
  <fact><![CDATA[No se conoce a la comadrona de Chuck Norris, pero se sabe q intento darle un cachete en el culo.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Donde esta la mano de la cibeles, en el pene de Chuck Norris.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris se follo a una china y salio bruss lee ]]></fact>
  <fact><![CDATA[De pequeño Chuck Norris se sacó la única espinilla que le ha salido, con tan mala fortuna que derribó un F-16 que pasaba por allí a 6.000 metros de altitud.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris puede lamerse los codos ]]></fact>
  <fact><![CDATA[El triangulo de la bermudas era cuadrado hasta q Chuck Norris le jodio una esquina de una patada giratoria ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Cuando Chuck nació, la enfermera dijo: Mierda es Chuck Norris!!!!! y tuvo sexo con él, para este momento era la 3 vez que Chuck habia tenido relaciones.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Dios queria hacer el universo en 2 semanas, Chuck le dijo: "tienes 7 dias..." ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Mientras los religiosos le rezan a sus dioses, los dioses le rezan a Chuck Norris ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Nadie le tose a Chuck Norris... exhala su ultimo aliento.]]></fact>
  <fact><![CDATA[2+2 suman 37, si Chuck quiere.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Hitler no se suicidó. Chuck lo mató.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris creó a Dios.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris no fue al colegio, nació sabiéndolo todo.]]></fact>
  <fact><![CDATA[El ordenador de Chuck funciona perfectamente. Más le vale.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris está detrás tuyo ahora mismo.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck creó los átomos. Uno a uno.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck jamás ha sido virgen.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck creó a Terminator.]]></fact>
  <fact><![CDATA[El muñeco diabólico, Chucky, es temible... y eso que sólo es un diminutivo de Chuck... ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck es la excepción que confirma la regla.]]></fact>
  <fact><![CDATA["Segun fisicos y astronomos expertos el movimiento de rotacion de La Tierra comenzo con una patada giratoria de Chuck Norris" ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Toda cuestión tiene 2 puntos de vista: El equivocado y el de Chuck Norris.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Si Mahoma no va a la montaña... Chuk Norris se la traerá... ]]></fact>
  <fact><![CDATA[La Biblia lo dice claramente.. Amaras a Chuk Norris sobre todas las cosas ]]></fact>
  <fact><![CDATA["Cualquier persona puede mear en el suelo, pero Chuck Norris puede cagar en el techo" ]]></fact>
  <fact><![CDATA["la xbox 360 se llama asi xq a Chuck Norris no le gustaron los 359 modelos anteriores" ]]></fact>
  <fact><![CDATA["George W. Bush sólo recibió un voto en las elecciones presidenciales tras su primer mandato: el de Chuck Norris. Evidentemente, fue reelegido como presidente de los Estados Unidos" ]]></fact>
  <fact><![CDATA["Chuck Norris puede ganar un juego de conecta 4 en 3 movimientos." ]]></fact>
  <fact><![CDATA["El oxígeno requiere de Chuck Norris para vivir" ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris te vigila desde la teletienda por las noches ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris embarazó a su mujer por telefono ]]></fact>
  <fact><![CDATA["Chuck Norris es la unica persona viva que ha conseguido contar los granos de arena de una playa" ]]></fact>
  <fact><![CDATA["Solo existe una diferencia entre Chuck Norris y Dios, y es que Dios tiene a quien rezar" ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris suele tomar el té con el caballo q dejo en silla de ruedas a Superman.]]></fact>
  <fact><![CDATA[El universo no está en expansión, sino que éste huye de Chuck Norris ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Fredy kruger sueña con Chuck¡¡¡ ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Si la montaña vá a mahoma, mahoma vá a Chuck Norris¡¡¡ ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck no habla idiomas, una patada vale mas q mil palabras... ]]></fact>
  <fact><![CDATA[La coca esta enganchada a Chuck Norris... ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck es el kinto fantastico.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck conoce el secreto de telepizza.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Los actimel beben Chuck todas las mañanas¡¡¡ ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris tiene todos los pokemon.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Las bolas d dragón, buskan a Chuk Norris.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Los super guerreros se transforman en Chuck Norris.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Dios no existio siempre....nacio cuando Chuck Norris decidio tener un hijo..]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris puede dividir un atomo.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Sabes que un dia Santa Claus no le trajo a Chuck Norris lo que deseaba, entonces dio una patada giratoria y lo mato, desde entonces los papas tienen que hacerse pasar por Santa Claus... ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck no deriva, desintegra ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck no kome kinder sorpresa... porque nada puede sorprender a Chuck ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris no juega a ser Dios, jugar es de niños... ]]></fact>
  <fact><![CDATA[El infinito existe por miedo a Chuck Norris ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Nostradamus fechó el fin de toda vida conocida el dia del nacimiento de Chuck Norris ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck no anda, la tierra se mueve por miedo ]]></fact>
  <fact><![CDATA["Chuck Norris ha construido toda una urbanización comenzando las casas por el tejado." ]]></fact>
  <fact><![CDATA["Chuck Norris conoce el final de la historia interminable" ]]></fact>
  <fact><![CDATA["Chuck Norris puede matar al agua. Que el Mar Muerto se llame así no es casualidad..." ]]></fact>
  <fact><![CDATA["Chuck Norris ha saltado -20 metros" ]]></fact>
  <fact><![CDATA["El ingenio le ha llevado a Chuck Norris a utilizar el raton de su ordenador para matar elefantes. Nunca le falla" ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck no coge resfriados...los estrangula ]]></fact>
  <fact><![CDATA[A Chuck nunca se le murio el Tamagotchi,s aburrio y lo mató ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck no presta atención, la vende ]]></fact>
  <fact><![CDATA[No existen las lesbianas. Solo mujeres que no conocen a Chuck... ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck nunca tuvo primera vez...empezo por la decima ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck vació el bolso de Mary Poppins ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck estornuda kn los ojos abiertos.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Si Chuck mira la cinta, a los 7 dias muere la niña de the ring... ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Cuando Chuck elimina un archivo, el ordenador nunca le pregunta si está seguro.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck a escrito 4 veces el numero PI de principio a fin.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris no es Dios, Dios tendria piedad.]]></fact>
  <fact><![CDATA[El sol no es una estrella. Es el reflejo del aura de Chuck Norris en el cielo.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Se eliminó a Chuck Norris del Mortal Kombat por que sólo hacía fatalities.]]></fact>
  <fact><![CDATA[En alguna ocasión Chuck Norris se quitó un peso de encima... hoy lo conocemos como "peso muerto" ]]></fact>
  <fact><![CDATA[Hay dos tipos de personas en este mundo. Chuck Norris y la gente que va a morir.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris no tiene sombra. La mató por perseguirle.]]></fact>
  <fact><![CDATA[El presidente Truman decidió lanzar la bomba atomica sobre Hiroshima en vez de enviar a Chuck Norris. Dijo que era lo más "humanitario".]]></fact>
  <fact><![CDATA[Los coches fueron inventados para huir más rápido de Chuck Norris. Chuck Norris inventó el accidente de tráfico.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Chuck Norris tiene una palabra para describir a aquellos a los que deja en coma.... "afortunado".]]></fact>
  <fact><![CDATA[Los muñecos de acción de Chuck Norris han dormido con más mujeres que cualquier otro hombre.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Bigfoot es Chuck Norris sin camiseta.]]></fact>
  <fact><![CDATA[El Monstruo del Lago Ness es Chuck Norris nadando "en pelotas" de espaldas.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Si no lo consigues a la primera, evidentemente no eres Chuck Norris.]]></fact>
  <fact><![CDATA[Si el padre de Venger era el amo del calabozo, el padre del amo del calabozo es Chuck Norris.]]></fact>
  <fact><![CDATA[El avión de Lost se cayó porque Chuck quiso.]]></fact>
</facts>

